等緊支援

睇緊RTHK32直播，見到班狗坐哂响狗屋停車場，似乎等緊其他區支援到，响現場既年青人要小心，見好多都係零裝備，又或者簡單裝備。💪
光復香港，時代革命

推